%----------------------------------------------------------------------------------------
%    FORMATION	
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{formation}
\begin{experiencelist}
\entry
    {2013}
    {Présent}
    {Formation d'ingénieur en informatique}
    {Bordeaux, France}
    {ENSEIRB-MATMECA, Bordeaux INP}
    {
        Spécialisé en génie logiciel 
    }
\entry
    {2011}
    {2013}
    {Classes préparatoires aux grandes écoles}
    {Pau, France}
    {Lycée Louis Barthou}
    {
        Filière Mathématiques et Physique
    }
\end{experiencelist}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%    EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{expérience}
\begin{experiencelist}
\entry
    {Février}
    {Août 2016}
    {Développeur}
    {Auckland, Nouvelle Zélande}
    {OSS Group}
    {
        Conception d'un système de type Platform As A Service en Node.js, et développement d'un processus de synchronisation de deux CRMs.
    }
\entry
    {Juin}
    {Août 2015}
    {Assistant de recherche}
    {Auckland, Nouvelle Zélande}
    {Université d'Auckland}
    {
        Mise au point d'un méta-algorithme de détection de dérives conceptuelles pour les flux de données et rédaction d'un article universitaire.
    }
\entry
    {2014}
    {2015}
    {Responsable de la communication}
    {Bordeaux, France}
    {Bureau des Élèves de l'ENSEIRB-MATMECA}
    {
        Gestion d'une équipe de 8 personnes dans le but de mener à bien l'intégralité de la communication du Bureau des Élèves.
    }
\entry
    {Juillet}
    {Août 2014}
    {Développeur Web}
    {Pau, France}
    {Groupe Alvarez}
    {
        Modification du site interne de l'entreprise existant, travail essentiellement centré sur l'interface utilisateur.
    }
\end{experiencelist}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%    INFORMATIQUE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{informatique}
\subsection{Projets}
    \begin{itemize}
        \item Réalisation en cours d'un logiciel de gestion de budget avec les technologies du Web 
        \item Algorithme de génération de terrain 3D en Java 
        \item Algorithme de compression de texte basé sur les répétitions en OCaml
        \item Implémentation d'intelligences artificielles résolvant divers jeux.
        \item Développement d'un logiciel de gestion de réservations hôtelières.
    \end{itemize}
\subsection{Méthodologie et outils}
    \begin{itemize}
        \item Très bonne maîtrise de l'environnement Linux et de langages de script, notamment Bash et Python
        \item Solides bases en Conception Orientée Objet 
        \item Bonnes notions d'architecture logicielle 
    \end{itemize}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%    MUSIQUE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{musique}
\vspace{-0.2cm}
La musique est ma passion depuis plusieurs environ dix ans.
J'ai appris à jouer de plusieurs instruments en autodidacte. Je joue non seulement en groupe, mais je compose et enregistre également.